{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159596?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 알로하오에애견풀빌라펜션"
    },
    "text": "環境にやさしい認証を受けた最高級の人工芝を持つ個別運動場を持っています。 運動場を持ち、その中には最高級の人工芝が敷かれています。 また、個別運動場には環境にやさしい認証も受けた最高級の人工芝が使用されました。 この運動場はペットと一緒に使用でき、ペットなしでは予約および利用できません。 運動場はすべてのゲストに無料で提供されます。 また、当ペンションには24時間楽しめる個別室内温水プールがあります。 このプールは温水とぬるま湯を調節できます。 また、10月から5月までは35度の温水を維持するために追加料金が発生します。 プールはすべてのゲストに無料で提供され、利用時間は入室後から退室前までです。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 客室ごとにペットスパと最高級のブームペットドライルームが完備されています。 愛犬と一緒に旅行するゲストは、客室で愛犬スパと最高級のブームペットドライルームをご利用いただけます。 また、透明ドームと最高級のチャブロイルを利用して感性バーベキューを楽しむことができます。 これらのアメニティは、すべてのゲストに無料で提供されます。 しかし、ピックアップサービスは提供されていません。 また、バーベキュー設備をご利用の場合、追加料金が発生し、ご利用時間は入室後から9時までです。 透明ドーム内で飲食が可能で、ガスグリルの使用は火災の危険があるため禁止されています。 また、食べ物に関連する料金は現場で支払う必要があります。 ゲストは幼児の基準に従って料金を支払う必要があります。 幼児は25ヶ月以上を基準とし、幼児の基準によって人数が含まれ、最大人数を超えることはできません。 追加の寝具類が必要な場合は、布団と敷布団を追加で支払う必要があります。 追加の寝具類は当日現地にて決済いたします。 ペットは20キロ未満のペットのみ入室可能で、小型犬は6キロ未満の場合は2匹までは無料で入室できます。 追加で入室する場合には1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大4匹までご利用いただけます。 中型犬は12キロ未満の場合、1匹は無料で入室でき、追加で入室する場合には1匹当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、最大3匹までご利用いただけます。 大型犬は20キロ未満の場合、1匹から追加料金が発生し、最大2匹までご利用いただけます。 入室可能な客室は全室です。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できます。 また、電子レンジ、暖房、消火器、火災報知器がすべての客室に設置されています。 ペットと一緒に利用するペンションですので、ペットなしでは予約及びご利用できません。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "運動場にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "運動場は個別運動場で、最高級の人工芝が敷かれています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に運動場を利用できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に運動場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "運動場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、運動場はすべてのゲストに無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "個別室内温水プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別室内温水プールの利用時間は入室後から退室前までです。入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "プール利用に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "10月から5月までは35度の温水を維持するために追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットスパとブームペットドライルームはどこにありますか？",
            "answer": "ペットスパとブームペットドライルームは各客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "透明ドームとチャブロイルを利用するための追加料金はありますか？",
            "answer": "透明ドームとチャブロイルの利用はすべてのゲストに無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー設備の利用時間は入室後から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの食材には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの食材に関連する料金は現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準について教えてください。",
            "answer": "幼児は25ヶ月以上を基準とし、幼児の基準によって人数が含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具類の料金について教えてください。",
            "answer": "追加の寝具類が必要な場合は、布団と敷布団を追加で支払う必要があります。追加の寝具類は当日現地にて決済いたします。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室制限について教えてください。",
            "answer": "20キロ未満のペットのみ入室可能で、小型犬は6キロ未満の場合は2匹までは無料で入室できます。追加で入室する場合には1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大4匹までご利用いただけます。中型犬は12キロ未満の場合、1匹は無料で入室でき、追加で入室する場合には1匹当たり30,000ウォンの追加料金が発生し、最大3匹までご利用いただけます。大型犬は20キロ未満の場合、1匹から追加料金が発生し、最大2匹までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室に設置されているアメニティについて教えてください。",
            "answer": "客室には電子レンジ、暖房、消火器、火災報知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットなしでの予約や利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションはペットと一緒に利用するための施設ですので、ペットなしでは予約およびご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 821,
        "QA": 759
    }
}